職場上係唔係靚仔靚女會升得快d, 人工加多d

之前個靚女同事做左年幾已經升左職
D靚仔同事有做開gym又好識逗到d阿姐級好鬼開心
而我

係 個樣生得好 相信唔會有人討厭

no
你自己參透下

其實都係睇你識唔識做人

我反而覺得講野斯文識笑已經好易有好印象

係好現實，假設要帶個同事出去見客，撇除工作能力，我都會揀個靚啲嘅，等個客睇得開心啲，生意都易傾啲。

呢樣真

咁點解啲老闆/阿頭 多數都樣衰衰 見到個樣都覺得乞人憎

呢d人樣衰但都會睇樣先決定請唔請

因為咁叫 老細款

女阿頭咪升靚仔
男阿頭咪升靚女

通常都係嫁啦 特別係性格唔錯個啲再加分

好樣衰印象件野做得好都減幾分啦

你受佢氣受得多咪憎佢囉